原本磁力共振係咁撚貴

所以話呢
窮撚真係要好好保養身體

我夠知政府平喇
但排撚到佛誕都未有得搞呢

等唔係問題
最怕佢惡化
唯有硬食

how much

是咪照腦

我照過一次膝頭哥
6000蚊 好彩有保險

之前排好快

上次照腦，超快

有醫療保邊洗比錢

無
慘

之前跑步傷左膝頭, 痛左成個月
X光無用, 照唔到咩事
排政府, 個醫生唔肯幫我排期, 仆街都算啦, 當跌幾千睇私家
我去問有磁力共振做既診所, 屌, 佢同我講要轉介紙先肯比我做
咁我再去象徵式睇多次政府攞轉介紙啦
條仆街又唔撚比, 轉介紙都唔撚比, 屌你老尾
咁我去睇私家診所攞轉介紙啦
個私家診所醫生先好詳細同我講番, 出面做磁力共振係好撚貴
但如果你去政府醫院排期再攞類似轉介私家醫院個D野, 再去私家做可以平好多
私家既轉介紙係收原價
個私家診所醫生用摸咁檢查左我膝頭好耐, 發現我雙腿肌肉差別好大, 可能就係因為咁而傷, 最後好好人比左5日假我慢慢搞好個膝頭
如是者, 我第三次去政府醫院睇, 攞個D轉介紙
今次我單刀直入, 直接同佢講我想要轉介紙, 攞埋我積累左三次既醫生紙比佢
佢檢查左一陣, 語重心長叫我休息一排先, 我講極都係唔撚開轉介紙比我
之後兩日我又去多兩次
都係唔理我
最後我唔睇啦,個膝頭等佢自然好, 兩星期後已經唔痛, 三個月後跑步都唔痛, 到而家已經一年幾, 跑步都唔敢跑太長, 點知係咪真係好番曬
香港政府醫院唔係比香港人用

點解死都唔肯俾

因為佢唔係大陸狗

係咪要打顯影果個？

但你有無諗過醫生都有自己嘅考量？
講真 開張紙比你去排有幾難？仲要係MRI又無radiation
但你係咪真係需要MRI?
MRI唔係treatment 照完你都唔會好左
無錯 照左可能會清楚你雙腳咩事 但唔係必需
就算知道咩事 個treatment都可能只係refer比pt再叫你抖多d唔好做運動
係咁嘅話 照MRI嘅意義係邊？

no offence 但我覺得你係想要MRI多過你需要MRI

因為MRI唔係畀你鳩用架囉，仲問
膝頭痛排除左入面韌帶同半月板問題根本就無必要照MRI
開紙畀你浪費資源咩

如果呢個巴打有呢個憂慮
點解唔幫病人解決左佢
證明病人照完都係無事？

我係睇私家專科 照磁力共振 前後用左過萬
但睇唔到有咩問題 但我隻腳膝頭有時會痛
最後我由鳩佢自己好 間唔中痛 當好左95%算
醫生完全搵唔到問題 生理結構都無

排年半
乜撚野都好返晒啦

我左腳而家都好易啪啪聲 未睇醫生之前試過痛到好似發炎燒痛咁既感覺

而家唔痛, 但之前黎料個陣痛左好耐
照X光無用先去睇磁力共振會唔會有用
未照到磁力共振已經洗左二千
最後都係無轉介紙..最後一次睇政府, 我已經同佢講要正常轉介紙就算, 比正價係出面照磁力共振再番黎
佢唔知驚D咩, 都係唔比我
可能係因為我照完都要番去佢到覆診, 佢覺得麻煩, 合共睇左五次政府
五個醫生都hea睇, 一味叫你休息多D,開張假紙比你算
咁我唔通膝頭傷去睇普通診所咩,照完洗唔洗做手術洗唔洗物理治療?
跌打我都睇埋, 骨科醫生又唔知要幾多皮, 就算睇又要轉介紙
個期真係好sad, 仲要比同事懷疑我假病, 腳又痛
最後咩春都唔理, 再請假唔洗要份工啦, 用賤命一條換錢算

屌我之前都係
一味叫我休息
醫生:哦好小事，休息兩星期得
最後過咗兩個月都未好

雖則我淨俾一舊水
但你都唔洗咁hea我啊？
我俾得多你都冇佣㗎喇